(running man)沒有gary的rm

感覺唔同晒

唔好再提個條仆街啦

冇左gary唔想睇.. 少左個就唔係RM..

其實有佢冇佢都好似無分别。
反而唔鐘意新加個兩個